37歲前TVB港姐轉行做骨妹 打算結婚 點知嫁唔出

Part 2 點計？

當年幾靚女
未丁過但覺得佢唔錯

想知佢係邊做
睇住當年既女演員幫自己按摩都咪話唔爽

條片洗唔洗成八分鐘
打做文睇完應該唔洗一分鐘

邪骨搵得仲多